求iphone撚解答小弟問題

我iphone x撚
啱啱del咗手機同icloud嘅相同埋whatsapp記錄，係咪冇得復原？

我whatsapp特登set咗個水蛇春咁長嘅password，應該唔會有咩外部程式爆到㗎可？

如果真係有嘅話，我仲可以點做？點樣清曬入面啲嘢

樓主一路好走

樓主貼bam圖，R.A.P。

admin肯bam我未

pish